隻生滋貓幾時先捨得離開連登？

好煩，成日喺時事台洗版

有冇諗過佢係連狗的打手？